牆紙一般貼在門牆是我

填充畫面那內容 無權伴你躺臥

我想日日都同你一齊
我好掛住你
我想見你
我好鍾意你
而我同時都知你冇可能會鍾意我
我知我繼續落去都係冇結果，但我真係控制唔到自己嘅感情，無論點我都係咁愛你
畀你鍾意嘅人真係好幸福，點解佢地捨得拋棄你

可曾被你欣賞過

咩情況

陪著你你都不會知 凝視你背影一輩子
每一句都係非常真實嘅心聲

我鍾意嘅人擺明唔會鍾意我
每次相處都好似朋友咁
而我就將自己對佢嘅感受壓到最入埋到最深，唔可以畀佢知
連掛住佢都冇資格